黑客組織 Anonymous

去左邊 好似好耐無見佢地， 之前雨傘有出過聲，唔知今次逃犯條例佢會唔會幫手

Anonymous Asia 都係？ ！